# P2PLivros

Uma estante virtual para empréstimo de livros. Projeto desenvolvido como TCC (trabalho de conclusão de curso) para o curso de Ciência e Tecnologia - UFMA

A virtual bookshelf for borrorwing books. Project being developed as a final paper for the major in Science and Tecnology at Federal University of Maranhão.

# Tecnologias / Tecnologies

Dart <br>
Flutter